咩叫唔成熟（絲打請入）

其實我係隔離都開佐post ，但見一眾巴打講既唔成熟都離唔開「錢」同「喜歡既感覺」。

咩叫成熟 （巴打入）

所以想請問下絲打們，你地撫心自問，女人眼中既唔成熟，究竟係被濫用既詞語，定真係男方有野唔成熟？

自古以嚟 女人都係用關係嚟攞虛榮感
所以條仔做唔到個有地位嘅人 自己冇得打飛機 咪話佢唔成熟

成唔成熟 好主觀
不如你問成熟有無客觀標準好過

1）諗野偏激非黑即白，將連登吹棒個套價值觀（例如仇女）帶到現實之中
2）對未來無打算
3）經常埋怨

事業有成嘅咪係成熟囉

冇錢冇事業

處理事情既手法？
會考慮到所有人既感受？

利申唔成熟

咁嘅野都要開 post 問咪唔成熟

成唔成熟，係由生活穩定性同社會地位決定。

一個住公屋既廚房仔，份糧僅僅夠養家，就算日日放工番屋企睇書自我增值，都係唔成熟既行為。

另一個有屋企人比首期，日日放工返屋企打機，只要夠錢供樓，一年去四次旅行，呢啲就叫成熟。